有在台手足好需要我哋幫手

希望大家可以幫幫手經濟上支援一下佢哋喺個陌生地方無人可以求助，無哂錢真係會唔知點算

推

推
支持海外手足

佢Facebook 成個8月得兩個賣野post
好難令人相信佢有心自給自足喎

過左海就神仙啦
送中果12個都唔知點

課金左唔少，但真係無底深潭，唔自給自足，好難攪

之前因為佢地話係在台手足，所以幫襯過幾次，但老實講食水好深..我另一間買開既代購平3-40%..